元朗 灰衣中年 vs 藍衣呀伯 邊個先係自己友

現場幫手私了既問清楚先私啦
打完都唔個邊個係自己友

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

我都想問

屌 灰色去左搵警犬

當時有人唔清楚現況就幫手私了藍衣呀伯

仆街 自己友呀伯冇啦啦比自己友打
重扔埋隻鞋

真係

好似打錯人

係咪藍打藍丫？

仲想屈斷人隻腳

打撚錯左啦
灰色走左去搵警犬

會唔會呀

隻抽打贏果個就係自己友.

好似兩個都有被其他人打

灰定藍呀
灰去左搵警犬

睇到我r晒頭

藍衣 比人打波羅蓋+扔鞋

依家睇藍衣呀伯似自己友

啲人唔知頭唔知路又幫手打唔知做乜尻結果個灰既原本係藍絲

？？？

睇到都

我睇緊RTHK都唔知邊個先係藍，兩個都講唔出， 跟住就一大班人沖埋去C了， 手足，睇清楚先好幫拖呀。唔係一間原來兩個都係popo 就仆街了。

依家警犬搵埋藍衣呀伯

成件事好懸疑

有幾個黑衫唔知咩事係咁打藍衫阿叔

仲等緊結果

後生=黃 老=藍
刻板印象

笑撚死 原來兩個都冇打錯

睇唔透

如果兩個藍就笑撚死

好心果幾個黑衫咪咁on9啦，呀叔就係藍咩

笑死咩劇本黎

睇到R晒頭

鬼打鬼

好險
手足唔好打人先啦

分分鐘成班友都唔係手吹田
成單野奇撚怪咁

究竟元朗發生乜事

黑衫都唔一定自己友喎............

我見到有位手足鶳個灰衣男，扭手扭腳想使折肢技
但其實有冇搞清楚邊個係自己友？

灰衣自動從去搵警犬
藍衣比百警一齊服侍

藍衫個呀叔好似係元朗啲足球教練

咁多fa警

其實私了係咪開始收咗質？
仲記唔記得私了嘅原則？

其實元朗咩事

梁天琦：
X世代之爭
✓時代之爭

大家唔好再刻板印象

又係白衫呢個阿叔

好亂啊

變你老母 都未知咩事就話變質

似係藍打藍？

藍絲出來挑機
就接受挑戰

洗唔洗老母前老母後？
你係咪覺得自己好型？

阿叔屌狗好勁

幾時變咗藍絲就私了？

成班ON9,等被黑警拉

...神獸係唔係tk左？洗唔洗夾返醫藥費補血？

好撚憎唔知頭唔知路但衝埋去就打
打唔打錯都係咁話
完全放棄獨立思考

丟衫唔該
包好d

佢出來挑機
咪直接佢挑戰

可唔可以等左結果先屌？

接受佢挑戰

唔知你講咩

有無諗過你知嘅好少？

好似見灰衫呀伯鬧popo
但俾自己友打
咩事

老母唔屌屌邊個
上連登屌你老母洗擇日呀

私了嘅原則係人地郁手先喎
就算藍絲出嚟出口 但唔出手
我地都唔應該先出手打佢
言論自由係無分你我㗎嘛
人地出嚟表達自己政見無錯㗎
但如果出手或者揸刀就另一個講法啦
諗下你而家爭取緊同捍衛緊啲咩先

個結果係？

你班睇LIVE 唔知頭唔知路就話人打錯都ON99

咩料

依家都冇人知咩事

未知， 但係就係因為唔知，所以唔好亂屌

真， 咁樣同打錯人有咩分別？

灰果個唔係去左鬧警察咩

神獸係鬼
Popo扮

打錯人wo

佢唔係走左佢差佬個邊咩

UL9426 黑色私家車 有便衣

未知結果之前可唔可以全世界收嗲？

其實可能兩個都係鬼
做戲隻抽引popo過黎

灰衫唔係阿伯嚟
藍衫先係

咁你鐘意一言堂咪繼續囉
連登就係俾你地呢啲咁嘅人搞到咁
俾人笑兒登唔係冇原因

今晚好鬼
似洗白 大家睇路

完全諗同 冇得反駁

藍衫係狗

認

咁同on9有咩分別

屌你老母唔係冇原因架,咁撚樣就話係一言堂
俾人屌就話一言堂香港就係有你呢D傻西

刻板印象太方便真係殺死人

咪出左手
鏡頭一影已經兩件攬住打緊

我都係

成班咩都未搞清楚就屌 冷氣軍師真係好撚煩

先撩者賤
不過如果淨係講幾句就唔洗出動神獸嘅

兩個都係popo 先好

機率問題 現場賭大細

其實都未確定是旦一邊係手足
做咩一口咬定話係私了出事

更正返先
藍衫啲人話係阿足球教練

有結論未? 即係點?

咪係

足球教練都可以係藍絲
有可能根本兩邊都係藍絲做緊戲

完左都完全唔知發生咩事，到底點解打

懸案 所有人去曬醫院

痴撚線

大龍鳳開始了

出手班白衫 有一個完全無COVER

仲要極速到場 大家自己諗下

其實事主一定要講發生緊咩事
如果唔係路人根本唔知
好簡單一句 呢個藍絲打人啊
即刻有人幫拖喇

元朗重兵到咁樣

冇
所以真係要冷靜少少

做乜撚野唔知頭唔知路

你又講得啱喎

咁藍衫到底有冇講差佬加油

CBC 【1026 元朗即時】

2129 元朗郵政局對出，有一名身穿灰色衣服的人士打另一名中年男子，該名中年男子被打到臉部通紅。據現場消息指，被打男子曾一度大叫「警察加油」，但受傷男子否認。受襲男子表示：「感謝現場有人呼籲互方停手，無需怪責對方，係一場誤會。」另外，事件中率先到場協助之義務急救員，亦被警方查身分證。

鬼打鬼?

藍絲用返同一招呢?
大聲講d藍既唔會講既野啦
黑警死全家之類

拉
根本係一場藍絲同popo既鬧劇
推返行動post唔該

冇睇足唔知了

會唔會係藍絲俾人發現係藍俾人鶳所以即刻扮黃

希望藍鬥藍

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

同樓主講既咁大出入
樓主話被打既係自己友

你走先啦，好快會比人屌爆你，話你係分化撚三毛五毛公安阿sir

好多男子既形容
又中年 又被打 又受傷 又受襲

件事都未搞清楚就話變質 宜家知左邊邊係手足未

乜柒就話定變質先

你老母就變左質

有冇片? 咩事?

似鬼打鬼

最顛真係個兩件黑衫
好似見邊個老d 就打咁
有撚病

咩事？父哥？

依篇報新聞邊個寫
寫完都唔知係灰衣定藍衣叫警察加油
明明兩個都有打

痴線 下次唔該用腦啦仆街可唔可以保持理性同獨立思考呀

分化警報現正生效
請勿跟車太貼

我睇直播
打完之後Apple跟灰色人行 最後佢去左搵警犬
其後警犬再搵到藍衣伯 幫佢包傷勢
最後全部人送去醫院

成班on99

最鬼係依個post

why 我都鬼咁lihkg冇人唔鬼了

藍衫不是自己友

到底咩事
淨係見到兩個佬攬埋一齊
跟住兩個都比側邊嘅人打
係咪真係私了私事?

好亂呀

節錄蘋果live

藍衣係自己友 灰衫先係藍絲？

兩隻都係鬼

好亂

捉住隻腳"打"落去
然後除鞋非走
d戲屎到

我頭先好早就睇LIVE 但係鏡頭突然就見到灰同藍衫出手

跟住勁快有幾個白衫大隻佬解圍 灰衫就行左去狗到

白色全部無影

fact checked?

黑狗搵人做戲， 明天又上CCTVB話鳩人勇武打藍絲，有話影響區議會選舉， 取消今屆選舉

呢個姿勢想點

鬼打鬼.....

現場有人話唔好係度搞gay

識關節技一定唔係手足/街坊，你睇咁多次私，有邊次唔係只識瞄頭，次次都返黎比人屌冇留手腳，我唔信無啦啦今日識進化

打得咁gay 既。。。

電光火石間係咁架啦，我地抗爭者最終目的係保護佢地

係咪藍打藍

推

你咁講一講即刻明點解會咁憎
某種畜生成日做

元朗又有著藍色衫既男仔比防暴壓頭濫捕緊呀

之前係聽到係人大叫 支持香港警察的
之係就條友同佢鬧交
大概係點解要支持黑警
跟住就有兩個人打起上來
但因為沒有親眼同到是否他們兩人
所以唔確定。。。。

羅生門

打撚錯人啦屌

屌
藍衫係藍屍嚟㗎

唔係佢主動搵狗wo, 佢行o個條路有一大堆狗

d動作好撚gay

我支持香港警察
你也支持香港警察
我可以打你了

成鳩日錯

己習慣

蠢過閪

其實想問啲狗點解成日一啲遮哂臉 一啲淨係遮一半 一啲又乜都無

睇犬隻心情？

又炒車？

朋友嘅老豆係藍衫，當時啱啱放工。黑衫打人前其實知唔知發生梗咩事

個幾個黑衫on99
問都唔問就打人

可能係個triangle

而家即係點？邊個先係自己人

嘩，𠵱㗎警犬有埋綠色衫救護跟隊，仲幫藍衣處理傷口，係咪做戲畀政府請返黎嘅公關公司宣傳，想喺國際上洗白啊

咁伏嘅？

吓...

我發現有一批會員只有抄車現場先會上水屌人

本身有

父哥知道邊個係藍絲未 ？

啱啱睇立場啲人留言fc咗梁卓長(藍衫)係藍屍

收皮啦你 咩鳩都變質 你老母個閪就變質呀

個啲係鬼黎

番屋企睇下你老母先啦 個閪流緊綠汁呀

洗唔到, 岩岩先9拉左個企係度食煙既後生仔, 反返手訓係地仲有個仆街黑警扮野一野訓落去膝撞落佢背脊, APPLE影晒

又想鬧左屈左手足先，冷氣軍司一定比前線睇更清

藍衫係元朗國家足球隊其中一個教練

唔知 2019懸案來

有page 話藍衫阿叔係梁卓長

一係中計 一係屌場運動變質 支那01 冇招數分化

梁卓長球壇算出名啦⋯⋯

你返屋企睇下你老母先啦，比狗屌緊呀，講中左唔啱聽就發脾氣屌鳩人，我有講錯咩，每次討論只要唔係講主流想聽嘅野就會比人屌駁唔到就屌人老母，笑下人囉

岩岩32台先影到佢地癲撚哂咁屌人老母

腦裝屎

有幾多連登仔識？

連登仔見呀伯就話抵打
邊會理佢係邊個

藍色衫係教練 前愉園足球員 已經證實
隨便一個灰色衫有力氣按佢係地下 成件事都好鬼下

搞gay返屋企啦阿叔

兩個都唔係
根本唔關事

藍衫54歲，老咁多，前足球員又點。
反而灰衫都大隻。
成件事鬼啲咩

上緊triangle 諗住arm bar 佢

足球員唔代表好體能
尤其係上代香港仲要係守籠

分分鐘兩個都係藍黎

普通人點識打地戰
兩個都一定練過

R撚晒頭

兩個都係藍黎

好似2個都藍
以為對方係黃

之前觀塘都係咁
差啲鶳錯中年手足
個黑杉仆街扮手足偷影相

代朋友發：

「LIHKG 個post灰色衫戰藍色衫阿伯，藍色衫係我爸爸 。事發係我爸爸放工行過 ，被人誤認為係藍絲 ，被個灰色衫同其他人打到流曬血，攻擊本身就有傷患嘅腳同關節位。我爸爸係教練，有腳傷就等於冇左份工。唔該各位唔好未搞清楚就打人，呢個舉動令到一個家庭面臨破碎。我爸而加入左急症室搶救，情況危殆，對腳若然有事，我屋企一家之柱就會冇左。重申一次佢無講過”警察加油”或”支持警察執法”等字眼，係灰色衫點錯相。 片段亦聽到藍色衫多次講”唔係我講架” 希望手足清楚咩事再進一步行動
唔該還我爸一個清白。🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻」

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

你老母個閪都變左質

又睇冷氣軍師炒車

如果唔知咩事，搞清楚先以武制暴，搞清楚仲有人阻先叫左膠

好多中年都係自己友黎
求求大家 郁手前搞清楚

呢個問題我都想問好耐

上面有人位聽錯警察加油比人打
姐係兩邊都係自己友?

同問

郁手前請fact check

睇ufc睇上腦半桶水BJJ想鎖人

有手足狂打佢隻腳

求說明

臥底做戲, MAKE NOISE？

好心連登仔啦
未撚知真相
打啲嘢已經割撚哂蓆咁

臥咩底啫 藍衣真係足球教練嚟

烏龍交

鬼咩又唔出聲, 大叫"邊個黃邊個藍"？

咁灰衫又走入狗堆？

錯撚晒佢好明顯係唔識，triangle要至少收返一隻手入high guard

佢竟然主動推走人地隻手，個姿勢好明顯想人幫佢含撚多啲

［灰衫vs藍衫］元朗藍色衫阿伯係我朋友個爸爸，想澄清返...

如果真係打錯人要同佢道歉加俾醫藥費

我係藍都即刻話黃啦

天真過天真嬌

藍既會大叫我係中國人

如果自己友應該好自覺：唔好打啦~唔好打啦, 自己友, 好驚慌樣~~~而唔係好COOL, 被打完又唔出聲自閉去揾防暴

睇完都唔係好明到底有冇打錯人

媽呀~~好亂呀

佢就係無講警察加油先俾灰衫藍絲打阿
冤有頭債有主你搵灰衫好啦

雖然睇完片都唔知咩事 但tk真係接受唔到 屌

冷處理

你呢啲人真係好撚煩
兒登真係兒登
一啲建設性都冇
你地慢慢日日打飛機等美國佬救啦
場革命好撚快就俾你地呢啲人搞撚到失敗㗎喇

自衛之前最好要大聲講發生左咩事
有手足比人打既 就要講呢個人(講埋特徵 咩色衫 男定女 阿叔定阿伯 點樣郁手)打我
目擊到事發經過既手足就要附和 我見到佢打人

佢個仔縮番入老母閪啦

最基本 唔清楚就咪插手啦
Tk仲邊會有中年人敢出黎支持

真係打錯人？
有條友連邊一個藍邊一個黃都唔知道，就係咁打人關節係想點。

fc左 藍絲

想問吓依家打錯人要點道歉賠罪先
人地中年都黃好難得

最奇係兩個事後都唔講

人地可以派人去做25的

不過點都好相信現場手足

分分鐘私人恩怨 比你地強行介入

假撚到 比人中幾拳 就情況危殆 下次check清楚 再作文啦

你老豆係藍絲，你的朋友就是你！

不完美 需改善 但應該無打錯

無打錯人

廢老係藍絲喎
不過灰衫手足好危險 影晒大頭又冇遮樣

因為灰比popo放左，藍衫自己大叫支持香港警察

唔該晒，上面有個話係佢個女嘅會全家冇飯開，叫佢出嚟做g順便代父還債

幾硬剩，係咁打佢隻腳都冇事

其實好大機會唔關黃藍事，有機係藍衫做on9野辣㷫灰衫

其實係

ching你咁飢不擇食

為手兄報仇 犧牲下冇所謂

痴撚線
幫元朗教波
網上share藍絲言論就要被獅鳥
個標準幾時去到咁？
你唔好check上三代有冇人喺大陸出世？
成班生番

佢叫支持警察，現場挑釁手足

證實咗未先？冇得證實點斷定？
就算有講
咁你係咪將條線畫到去喺街大叫支持警察就要獅鳥？
言論自由兒登仔

藍衫係藍絲
現場聽到佢叫警察加油
現場手足有人幫手dup佢就係証明
藍衫猛話自己乜都無講過, 當場有記者踢爆佢, 佢表情鬼鼠出賣左自己
最慘係灰衫走緊時比狗咬

我爸而加入左急症室搶救，情況危殆，對腳若然有事，我屋企一家之柱就會冇左。

搶救?
睇live, 分開左好清醒, 行到, 講到野
仲同記者講發生咩野事

如果真係打錯左, 要同藍衫講聲對唔住
但樓主依篇文似係藍絲group copy出黎

波台，Block。謝出現。

歡迎去現場同手足講，利申冷氣

又Block多個

你呢啲叫婦人之仁，係左膠思想。你知唔知而家咩時勢？當權者已經執行緊緊急法，成個社會處於緊急狀態啊，打緊仗啊，我哋搞緊革命，唔係示威咁簡單。個條藍衫當街嗌話支持黑警，咁已經等同反革命。套用法國大革命嘅做法，條藍衫應該被送咗上斷頭台！

wtf

冇撚有錯

藍衣人係抵打

係囉
應該要個藍絲開車撞撚死香港市民先召喚神獸
我講得岩唔岩呀

其實你係唔係智障?
藍絲企係度叫口號唔出手
然後手足包圍佢
藍蓄一個999就CALL狗到啦

你一貼
條戇鳩仔就收哂皮

係囉有冇人可以解答下

佢哋咁驚唔係應該全部都遮哂㗎咩

但好on9

希望係我睇錯

灰衫係黃 唔係狗扮人

咁你咪繼續囉
去成為你最討厭嘅人啦

Sor 你不代表我
另外這種做法同藍蓄既暴力係兩回事
分唔清楚唔該唔好混為一談

只要私了失去咗原則
就同藍蓄嘅暴力定義上冇分別
最多只係程度上唔同
所以原則一定要守 就係咁簡單

啱啊 天琦一早講咗 唔好俾仇恨支配自己
而家跟本就個個都想睇私了 想睇啲藍屍點俾人打
但而家已經慢慢唔記得私了嘅前提同原則
「真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

你都識講啦 一影就打緊啦
邊個打邊個先都唔知啦
我唔係要幫個藍屍廢老
但係係咪應該堅守返個原則先？
係咪而家打緊仗就唔洗守規矩？唔洗守原則先？
係咪要逐步成為自己最討厭嘅人？
時刻保持警醒啊

天琦：「真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

所以原則我係覺得趕左唔走就私得
依d只係個人睇法
唔撚係你同我定

下 一早有共識要人地出手先㗎喎
而家又人人都有自己個套？

邊度決定既共識？

有關私了風氣開始流行，我希望大家小心一點 ！

Ic 連登變左大台

我相信，真正搞革命嘅人，唔會單單因為使用武力而成為自己所討厭嘅對象。革命者討厭嘅，係個啲本來透過社會契約而獲得極大權力同武力，但又唔遵守契約同唔肯接受制約，繼而濫用權力同武力，甚至以權謀私，奴役民眾。

嗰啲濫權者嘅啦啦隊，亦即係呢件事裏面嘅「藍衫人」，當然應當以濫權者集團成員視之。

相對於濫權者集團，革命者喺成功前，一定係處於弱勢，所以即使革命者使用武力向佢哋還擊，或者使用武力先發制人，革命者嘅武力程度點都唔會嚴重得過濫權者。

從革命者嘅角度嚟講，處於打仗狀態啲革命裏面，武力只有「有效武力」同「無效武力」嘅分別。「有效武力」就係能夠打擊敵人，阻止敵人擴張壯大嘅一切行動；「無效武力」則係「有效武力」嘅相反。打仗當中，唔存在咩嘢「武力底線」。正如毛澤東話齋：「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭謙讓，革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈行動！」

除非你承認，你唔係參與緊革命，你只係貪玩、趁下高興，唔係想贏，只想出嚟唱下歌、拍下手掌，賺下道德光環，跟住返屋企沖涼瞓覺，瞓醒後香港消亡咗都與你冇關。

你都真係幾搞笑
又要問人攞證據
俾埋你又話人大台
咁你想點？
乜守返個原則真係咁難咩？
你唔鐘意守原則嘅 就唔好以示威者嘅名義私了人
九唔搭八

咁都唔明？
咪即係話你提出既唔成證據囉
記得香港臨時政府果日膠
香港0歲生日快樂個post都有成6000正評
結果呢？

一句講哂
原則仲守唔守

原則唔係你同我定
既然你所謂原則唔係共識 仲咩要守？

點解唔係共識？
咁都仲要駁？
坐咗幾耐？